今日下晝3:00PM係鳳德村對開有綠色小巴撞人PS9968

車牌PS9968
3:00PM左右係黃大仙鳳德對開撞人 撞開路障 仲前後前後咁撞 綠Van黎
麻煩手足起起底

推

一人犯錯，全條線受

有車牌，追究

現場見到

亡命快van